【緊急緊急！一個潛水黑警正在周圍呃錢 求各方巴絲認人】推！

是咁的！我朋友早排網上識到個男人，一開頭無咩野，個樣都正常正直樣，講野有文有路，之後為左博信任仲認左我frd做阿妹，互相建立左信任，仲會周不時出街，正直君子無毛手毛腳。識落去就好L怪，開始問佢借錢，講到自己全家死L哂，博取同情心，自己又有癌症又無屋企番，三個月黎愈借愈多，呃佢一月個陣會有錢還，結果潛L左水！！！！

結果，我frd走去起佢底，發現佢係警察黎，仲要有老婆同仔，佢絕到六親不認而做過街老鼠兼老千！之後我frd走左去差館告9佢，先發現佢都比人通輯緊WTF！所以條友一直長住酒店，係為左避差佬，搞到要周街呃人錢黎生存CLS

所以今次出呢個PO警剔各位巴絲小心此人，佢有金像獎級既演技，講大話講到呃埋自己咁出神入化，因為佢呃我frd有癌症，甚至會扮埋手震嘔血等等⋯逃亡左大半年真係唔L簡單！佢而家仲係網上釣緊水魚啊，相信仲有不少受害人落搭，尤其廿歲出頭啲𡃁妹要小心啊！

好心男人大丈夫有錯就認啦，打就企定定啦！折墮到周街呃女人錢！仲要自己本身做左咁耐警察都知法犯法！唔信你避到一世！

有相！請各位巴絲認住呢條老千！
姓名：Eric Fung 馮x良
年齡：45歲
出沒地點：長期轉酒店住，多數油尖旺區
外型：身高175cm 高瘦型 經常着運動休閑服裝（Adidas/Nike)
*注意佢成日攞假名昆人eg: Andy,Wilson
**注意此人極多fb假ac
***注意此人經常話自己有法律知識假幫人
****注意此人中文程度極低，經常打殘體字同勁多錯字
*****注意此人吹水能力極強，如果不幸既你識到佢千萬不可相信佢講既任何一句說話

認你個fd做呀妹（45歲）

停職警？通輯都可以照番工？

狗樣

push

佢比人停職 通緝緊 所以要好似過街老鼠咁 靠呃人錢維生⋯⋯⋯

唉～ 佢咩樣唔重要 比人呃錢呃同情心

上咗老豆搵仔未？

上咗床？

朋友話一陣報料！都通緝左半年了⋯ 希望各位巴絲幫到手捉呢條仆街

咩話？你食左屎：）

上左咪認囉
到依家仲扮乜

食屎食壞腦 唔怪你 自便：）

諗起果類女俾中年猥瑣佬屌果類av🤣